nowtv女記者去左武漢採訪 有機會番唔到香港

勇武到
成team都未必番到黎香港

。。。。其實。。我驚中共見到佢帶住n95消失佢多啲。。。

靚女洗唔洗咁博

強烈建議7婆調3萬精英上去救災

日日都帶住豬咀 一定幫到他的國

唔好有事

同有線新聞刺針一樣 一直在玩命

第一張相個樣仲有精神，到第二張已經⋯

高鐵番黎

緊係除佢口罩等佢感染病毒再帶返香港啦。。。

可以係夜晚既關係姐

痴撚線

做咗成日嘢係殘啲

屌

晚晚同攝製隊啪啪啪

全部人同我身體健康返黎啊

cls

Blocked

痴線咩班大陸人

respect

唔好吖

adore

on9 nowtv

Tvb都有啦 好正常姐

屌你老母支鬼 海鮮批發市場實際係賣野生動物

佢個樣好似好慘咁

唔好呀

個樣似得返半條命

RIP

高鐵仲得！

佢可能知道真係出事 返唔到香港

個眼神好似有病咁，千奇唔好有事

，

眼神冇神姐
唔洗咁誇張

tvb反而無派？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Respect! 無咁勇敢嘅記者就無真相

Respect

人地連條命都唔要報導真相
我屌你老母

由cctbb上去維穩咪算囉
now唔駛咁搏

生命作賭注

識得佢，恆大

佢地撚知發生咩事

Post番source先

疑肺炎爆發源頭 武漢華南海鮮市場休市

武漢市確診27宗不明肺炎 中央派員調查

幾多歲人，講嘢咁撚白痴，有啲可悲

戴口罩支持香港抗爭

驚乜野 每日都有高鐵一車車落黎

記者姐姐

中央又送大禮比香港，希望警察多d ot,減弱抵抗力就ok

靚女唔好有事

唔好丫

佢個眼神怪怪地咁

玩命

咩公司黎 仲派人過去

佢嘅d公安都帶

屌我都望到

要想去武漢
都係衛生局同食安中心上去啦
做乜搞我啲靚女姐姐呀

你試下成日戴住N95做野睇下眼神怪唔怪

收皮啦

真係要多謝now

仆街cctvb淨係識維穩

上

就執啦
無廣告
無收入
無資源

係咪同蒙面法夾埋架

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

點解CCTVB唔上去呀
死撚咗都無人可憐

想畀人屌咪出聲囉

唔意外，生番嚟㗎

岩呀 咁撚正義 仲唔去為國捐軀？

0:20 就咁影幾秒啲人已經係咁咳...想像唔到....

人哋用條命搏 報新聞俾你聽
你把口可唔可以唔好咁難聽呀

點解要搵命搏

支那人 死多啲 死快啲

好勇

為左博出位博like 可以幾盡

保平安

點解唔係tvb

使唔使勇武成咁呀now，不過佢唔做又睇唔到真實情況

收下把口啦

你又真係仆街d 抵你俾人留言屌9你

駛唔駛做到咁撚盡呀.....

咁偉大既任務交俾你啦

Block

咪新鮮囉

收皮啦dllm人哋揾命去搏就係為咗畀我哋睇當地消息

Respect
成隊人都要小心保重

依D真係搵命搏

先支爆，後港獨，才係香港唯一出路

左武漢採訪=出名?閣下真係笑話

屌你老母臭閪含撚咀食尻屎用屎眼生你出黎屌水炮車

有得屌,連仔理得理乜病

黑色口罩

愈多人知愈安全

有個男人戴黑色口罩

你睇埋佢開既post
block錯都唔可惜

後面果班唔戴gg

【文宣連儂牆】被捕師有少少建議 希望各位幫手推

眼神死

政府唔公報消息會令疫情擴散

人地講緊強國人唔知武漢疫情呀
你發咩神經

個腦淨係識諗呢d野 真係嘥曬

我每晚都可以屌你條賤種全家

唔洗咁勇呀

Cls

下次會係經淘寶傳染

同感

搵命搏

now

Respect
而家做新聞真係搵命搏
成team人要平安健康返香港呀

所以咪要block囉
呢個年頭仲想置身事外

每日都有京津高鐵中途停武漢站
我點知個病毒會唔會散播全世界

其實高鐵站係沙士嘅新溫床

祝成team人平安歸來

屌我一睇張相都係咁覺得

解放軍自發幫警察清路障
香港警察幾時報恩 上支那救災

全城剩係睇cctvb 要求cctvb報導疫情真實狀況

建議愛國愛黨建制派議員帶領全港沉默大多數藍絲返回大陸協助抗疫

tvb收咗皮la

支共會做架喇唔洗我

沒事兒沒事兒

咁我寧願佢唔好去
陣間奶左野傳比香港人就gg

唔好有事 好撚勇敢

點救？射殺全部武漢市民？

支持香港警察與特首上去武漢了解疫情

要注意安全

blocked

想講如果搞唔掂 中共真係會殺曬佢地
不過係用另類方法 eg稱佢地為低端人口乜乜乜
將有病個d人清理曬
唔可以比d病毒南下到

搵命博？就咁一個口罩？

淨係頭髮分分鐘已經痴左好多菌，好危險架

上到去戴豬嘴會唔會比支那人圍真心一問

Block 得，同藍絲一樣係腦殘

自發參與 不參與就是不愛國愛黨

同藍絲一樣

如果當地真係源頭，一個口罩點防到呀？唔想佢有事，now咁做法，冇全套生化防具就咁送隊人上去，搵人命校飛？

TVB CCTV死左都唔可惜

7婆又有籍口輸血番大陸

靚女做咩玩命啫

其實口罩真係有用？

共匪更怕病毒北上

黑色鄰國手足

禁錯負評 有線無綫都有派記者
唔明有冇好講
有冇人記得CCTVB以前有個記者去影支那人食野味
差啲中招奶野 最後證實只係傷風感冒

唔知今次捐幾多億俾強國人繼續FF 話打9香港?

如果捐錢協助強國人去自由嘅地方，培養成為國際公民我就ok

国安呀

黃脆魚同洪永城post

你唔睇我真係唔知wor
真係辛苦晒你睇CCTVB

up

大陸個個都帶黑口罩咪ff咁多

咁又唔係個個人都識上連登嘅

呂秉權，佢成日屌中共，當時tvb未似佔中後咁仆街。

掛羊頭賣狗肉係中共傳統

記者真係要保重 香港好需要你地

比你知道咗個真相中共仲會比你番來

真勇武

識唔識尊重人

中共會將佢同D病人鎖埋同一間黑房。。。。

要平安

南下講緊廣州同上海北京就一向隔離左架啦

幫手摺被咩都好啦

記者個樣。。。

(武漢沙士) 區議員要預早做嘢啦

南下先對共產黨最有利

cls 上去做乜撚
鄰國啲嘢咪撚理啦
咪撚俾班大陸狗落嚟就最好

呢個故事教訓，如果now唔係派靚女去未必有人理。

妹妹有啲三八眼？
驚驚......

哩個屌都無得屌 睇吓小褲褲咋！

咁勇，真係香港人電視台

影示威都識用60926
上到去淨係用N95#math

好好笑？死撚左佢啦垃圾

用命報新聞雖然香港都係

play life

香港啲記者而家一係去戰地一係去疫區

而家好似唔停武漢？

唉屌

真㗎？
有有汁

Sorry 係建議

屌 ！ 中國又送沙士大禮比香港人

唔好再比沙士比香港人

比啲尊重啊屌你老母

希望無事 真係好勇

你番份工, 做工作以內既野會唔會話自己呃like?

天憫武漢
消滅疫症
保𧙗中國
平安與共

真係搵命搏......
#Respect

五毛 行撚開啦
Block 9左你 仲出嚟吠

大佬啊，上海其實北撚過武漢咖

算啦
國家中心城市 識到重慶都算叻
唔係呢單野都唔知內陸既武漢咁把炮下
都證明左呢單野對強國幾大影響

順帶一提
即係三國志既江夏地區

戰地記者真係好敬業

關可為呢？

隔離po啲連登仔話港共唔會封關 使乜擔心呢位記者姐 一定返到黎架啦但係都希望佢冇事啦

咁L勇
小心呀記者們

cls，洗唔洗咁勇

CCTV 啲垃圾永遠比唔上

慘啦 睇個樣都謝埋
希望唔係中招

佢個樣好累.........

有同感

燃燒緊生命

用tg殺病毒

要自我隔離兩星期

Respect希望成team可以安全返嚟

為咩要親自去呢
一來玩命
二來真係驚佢帶d菌返黎

On9

n95夠唔夠

香港記者真係好辛苦 人工低 工時又長 仲要搵命博

唔好有事呀

On9唔止咁少

Respect NowTV 記者

有

喺香港既支那同事都唔知
話中国冇報道

用tg幫武漢消毒

你老味你係咪真係食左屎

集氣

好行
Bye

快D番來去狗屋記者會

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

我上去陪佢

搵刀手去

我地都會笑對家d假新聞先
佢地只睇自己想睇既報導

流浮山刀手

會唔會2021年都未到武漢

你覺得好好笑？

推

記者係咪香港最危險工種

呢啲咪職責所在 尋求真相
全team要平安！！！
某間報假新聞電視台就抵死

假新聞果間全team柒晒沙士客死異鄉

一定要無事平平安安返嚟 多謝記者

可以自動放假, 隔離十四日, 一路放到農曆年

我班藍絲親戚都未知咩事

真勇

老解都「義務」清潔
冇理由Asia finest唔返去幫手呀

Cap果下眨眼都未定